民謠 趙雷，有冇人識聽佢

歡迎任何討論

民謠風歌曲

好正 最鍾意吉姆餐廳 成都 阿刁

成都 依家歌手唱左一獲之後 好多人識

想聽佢唱背影
但係淨係可以唱兩首自己既歌

鼓樓同八十年代的歌都好正

南方姑娘同埋畫 都好撚正

好正 放學路上必聽

成都真係聽完返唔到轉頭，仲勁過宋冬野

留名圍爐
身邊無咩人識佢，喺香港無咩知名度
啲歌真係好好